【世界盃】還原事件真相 陳奕迅遭外籍球迷無禮對待

陳奕迅（Eason）專誠飛往俄羅斯欣賞世界盃揭幕戰，據知Eason今次獲廣告商邀請到現場睇賽事，但有報道指現場有網民或球迷認得Eason，便用手機影他，不過卻觸怒Eason，Eason嬲到舉中指。

不過事件有另一版本，Eason經理人甘菁菁，接受《明報》訪問時表示，因為當時好多內地Fans發現Eason，更有球迷走過去偷拍，甚至向Eason湧過去，湊巧有外籍男球迷被撞倒，加上當時已開波，Eason為免騷擾到其他球迷，索性坐落下一行控制場面，並叫大家不要偷拍，也不要湧前，但該外籍球迷知道因為是Eason才惹起混亂，便舉中指兼爆粗鬧Eason，Eason有感對方沒有禮貌，所以憤而回應。甘菁菁又說：「這位外國人不應該這樣無禮對我們中國人。」
Source:

係上個post係咁鬧佢嘅人可唔可以出黎回應下
Child登仔啲炒車技術都幾勁

講緊呢個post

影衰香港人

內地人士

得果幾秒片以為自己睇通睇透

whatever

你個留言咪whatever

上個po隻癲狗IIIII唔知乜春 出黎回應下

啱

我唔係中國人喎

eason呢條垃圾就算今次怪錯佢 都係抵死㗎啦， 條撚樣串過馬撚， 唔講以為佢係 里安納度啲friend

陳奕迅（Eason）專誠飛往俄羅斯欣賞世界盃揭幕戰，據知Eason今次獲廣告商邀請到現場睇賽事，但有報道指現場有網民或球迷認得Eason，便用手機影他，不過卻觸怒Eason，Eason嬲到舉中指。

不過事件有另一版本，Eason經理人甘菁菁，接受《明報》訪問時表示，因為當時好多內地Fans發現Eason，更有球迷走過去偷拍，甚至向Eason湧過去，湊巧有外籍男球迷被撞倒，加上當時已開波，Eason為免騷擾到其他球迷，索性坐落下一行控制場面，並叫大家不要偷拍，也不要湧前，但該外籍球迷知道因為是Eason才惹起混亂，便舉中指兼爆粗鬧Eason，Eason有感對方沒有禮貌，所以憤而回應。甘菁菁又說：「這位外國人不應該這樣無禮對我們中國人。」
Source:

我中你老母國人

甘菁菁又說：「這位外國人不應該這樣無禮對我們中國人。」

無片佢話對住習總舉中指都得啦

怪錯人仲可以推卸責任到受害者人
Child登

我不嬲都冇怪錯佢， 因為我不嬲都唔鍾意呢條垃圾

你自己都識講啦

公關講既野唔可信

就算比人揭穿左大話，Eason都可以話溝通問題

唔通係十萬九千里遠嘅連登仔就信得過？

兩回事，公關係唔可信，同連登可唔可信，係兩回事，你咁混淆視聽，可易令人誤會你係打手

事實係唔係現場咩都唔知嘅連登仔係上個post 看圖作故仔
有幾多連登仔真係知道個事實
咪又係一咪閙
咁佢地係咪混淆視聽

我唔知連登仔既想像還唔還原到個事實

我肯定既係個公關走出黎講兩句係還原唔到

又多個新朵，炒登仔

Eason 咁樣影響到人

至少都應該向人道歉

講清楚D，係你地中國人，唔係我地

衣神無錯

咪on9啦 經理人實係咁回應 由尻佢up姐

奶共狗 比狗影有問題？

你要搵位入容乜易 ，遲d如果個外國人出黎講話真係無禮對待中國人既話咪又係話佢收左個公關錢要講好說話 ，憎一個人佢就佢講咩都假架啦，仲要懶清高話一回事兩回事果下先抵死

其實佢好睇心情既，以前返工果度成日見到佢，其實冇乜野

因為當時好多內地Fans發現Eason，更有球迷走過去偷拍，甚至向Eason湧過去，湊巧有外籍男球迷被撞倒
咁樣中國人無禮對待外國人就應該？

個經理人特燈提中國人上升到民族層面轉移視線

只能以我行我素形容佢

有張相係佢笑笑口俾人影相 有無人搵到

炒車post有

中國又成最大贏家?

成個閪女人咁
人地舉中指就乜乜柒柒 話唔尊重垃圾冇禮貌
人地解釋左又話唔可信又盛
仲難服侍過啲死港女

真係唔知點兩回事法 連登仔個回應同公關個回應好明顯係對立有衝突 點樣兩回事啊

人地依家對whatever幾咁重要至得架。。。中國人，唔講我以為佢改埋姓 姓 蝗。。。。

佢重有care香港咁細既市場咩。。。。

我唔係中國人wo

咁就叫還原事實

agger 成班蓮燈師奶咁
解釋又話講咩都得唔可信
你可以唔信，亦無逼你信
同樣地無憑無據就係度話人舉中指唔啱
而家啲分析能力低撚到對人不對事

喂 舉中指咋嘛? 我以為佢打人呀
又啱嘅 以child登仔質素比人串都唔敢出聲啦
何況畀中指人

災難性炒車

邊個知

俾人屌要吉高蘿友 咁先附合香港人形象？

終於明點解有冤獄 呢啲弱智做到執法或司法機構好難會無

下次地鐵一見到男人可以直接屈偷影入遊蕩 反正嗰男人今次無偷影都抵死㗎啦 成日上網睇j圖

鞭屍系列

其實洗乜個個爭住沖出嚟

佢話佢哋啫 佢分分鐘成世人都未見過聽過我哋班細路仔 佢嗰佢哋又點會包括呢班急住撇清嘅人呢？ 佢都代表唔到連登仔 無視佢句中國人咪得 點阻到咩人有咩身分認同啫

中國人

收皮啦

人地屌你你就要屌返人？

咁人地屌左你老母。你係咪又屌返人老母。

可況一個係外國人（真係識你陳奕迅老鼠）淨係見到你攪到個位附近好混亂。阻撚住其他人睇波。

想問樓主，你係個外國人會點？

連登柒頭何其多

支畜狗真係支畜狗， 更有球迷走過去偷拍，甚至向Eason湧過去，湊巧有外籍男球迷被撞倒，， 撞到人重掉返轉罵人無禮對自己， 正仆街

咁如果班Fans無沖住過去 就乜事都無

中咩國人呀

垃圾

點解唔係屌班支那fans而係屌被撞嗰個外籍球迷？

乃曬共 已經唔係香港既Eason

個鬼佬去打柒佢就好 爆埋佢剩低粒丸

成班 90,00 後連登仔 又話讀完 通識 會練到「獨立思考」

笑撚死人咩

個撚個睇見人地一張舉中指gif 就起撚哂鋼 集體炒撚哂車 好撚精彩

你都唔係陳奕迅

又是支那豬搞出黎

屌D支那人真係好撚煩

舉中指其實有乜咁大件事？